(IOS/AN)城與龍 免首抽怪物育成 每月都有新怪 洛克人

有大量黑龍新手帳，2個絕版三眼帳送比有心長玩既新人

請問還有嗎?